［唔好洩氣］1640 金鐘月台塞咗一半以上 等撚埋我

pish

push

推撚爆你

Push

加油

推

繼續出

未出黎嘅 而家出 塞撚爆狗鐵

陸續黎緊啊

1647 上咗車 9成黑衫

好撚迫啊屌你老母